(台測)皇家特工1-2 蝙蝠俠2-3

新沙士已經殺到黎 自己注意身體
睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER 無CHATROOM
得返OK台(自己按播放制) 有CHATROOM
<< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.「金士曼」表面上是英國倫敦薩佛街上的一家裁縫店，天天為客戶量身打造帥氣的西服，實際上卻是一個歷史淵源久遠的民間諜報組織，以世界和平為宗旨，曾經多次打擊了嚴重犯罪，卻極為低調，不欲人知。但他們的能力卻不亞於英國秘密情報局（俗稱軍情六處，MI6）、美國中央情報局（CIA）、俄國對外情報局（FIS，原為KGB第一總局）、以色列情報特務局（MOSSAD）等知名的國家情治單位，
1997年「金士曼」的一群探員潛入位於中東的恐怖組織巢穴，順利逮捕其首腦，特務哈利·哈特（代號加拉哈德，取自英國傳奇《圓桌武士》）審問首腦時，卻因一時失誤沒發現首腦想用手榴彈同歸於盡，導致一名探員用肉身阻擋而英勇犧牲，雖然救了其他人，但也讓哈特感到十分愧疚......

2.一年前，伊格西·安文率間諜組織「金士曼特務」挫敗里奇蒙·范倫坦播送神經波廣播毀滅全人類的陰謀後，拿下師父哈利·哈特的代號－「加拉哈德」，和瑞典皇室的提兒蒂公主在一起生活。一次回家路上，在瓦倫丁事件中丟掉手臂和聲帶的金士曼特務落選者查理·赫斯基伏擊了伊格西。伊格西在倫敦的飆車大戰中躲避查理與他一眾手下的追殺，但查理切斷他的機械手臂，利用車子的電腦系統駭入金士曼的伺服器。伊格西出席瑞典皇室晚宴期間，金士曼的總部和所有特務（除了梅林外）的住宅都被飛彈摧毀，英國所有金士曼特務都被除掉

3.高譚市一群黑社會份子計劃行劫銀行並在行動中互相殘殺，餘下的最後一人在槍傷銀行經理後揭開了面罩：小丑（Joker）。同時蝙蝠俠和詹姆斯·戈頓（James Gordon）決定讓檢察官哈維·丹特（Harvey Dent）加入打擊市內犯罪勢力。雖然兒時好友兼戀人瑞秋（Rachel Dawes）與哈維展開了約會，布魯斯·韋恩（Bruce Wayne）認同後者打擊罪犯的決心因而為他舉行籌款。
為相議如何對付蝙蝠俠，包括馬龍尼（Sal Maroni）和金寶（Gambol）在內的一眾黑社會頭目透過視像會議與協助他們隱藏財產、藏身於香港的中國會計師劉先生（Lau）進行會談，小丑介入會談並警告蝙蝠俠不受法律約束，因此提出交換條件：以黑社會的一半財產換取蝙蝠俠性命。小丑其後殺死了金寶並接管了......

4.哈維·丹特（Harvey Dent）死後八年，丹特法案讓高譚市警方幾乎消滅了市內所有有組織罪案。協助掩飾哈維罪行的高登局長本想發表退休演說道出真相但未有實行。蝙蝠俠已消失而布魯斯·韋恩（Bruce Wayne）一直過著隱居生活。塞琳娜·凱爾（Selina Kyle）混進韋恩宅第舉行的宴會偷取了布魯斯指紋把它交給布魯斯一位敵對商人約翰·達格（John Daggett）的助理作為刪除犯罪記錄的交換條件，並在交易時發現自己被出賣後通知了警方乘亂逃走。高登局長追至下水道後被一戴著面具的男子班恩（Bane）捕獲但成功逃脫；一名推斷出蝙蝠俠身份的年輕警員約翰·布萊克（John Blake）救了高登局長並被晉升至警探直接向他報告....

5 50PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野